# baidu-downloader
百度生肉吧下載器

![rr0150217174706.jpg](https://bitbucket.org/repo/RaMEqj/images/1550513006-rr0150217174706.jpg)

### 最新版本:1.09 ###

注意事項:

 此下載器以帖內相冊大圖為下載, 所以跟上傳在貼吧相冊圖片大小一樣.如上傳時百度進行圖片縮小的話, 上傳後貼吧的相冊的圖片也是被縮小, 下載器會下載被縮小後的圖片.

經測試後, 可在生肉吧以外的吧自動下載圖片. (不過不能保證100% 能下)

如百度吧版面排版進行更新, 本下載器有可能不能正常使用

如按下載後出現(沒有回應), 即表示下載器正在進行短暫運算(數分鐘), 這是由於使用者的機器跟網速等影響所做成, 如未完成前會出現(沒有回應)等情況, 煩請耐心等候, 下載器會馬上解除(沒有回應)狀態

## 1.10 版更新 ##

* 增加Comic Walker 網站支援 (使用Comic Walker 下載功能需先安裝gvim 的[Comic Walker  下載器](https://bitbucket.org/gvim/eaglemt-comicwalker))
* 增加Jump + 網站支援(使用Jump+ 下載功能需先安裝gvim 的[Comic Walker  下載器](https://bitbucket.org/gvim/eaglemt-comicwalker))
* 增加GanGan Online 網站支援
* 增加Club Sunday Online 網站支援
* 增加RaffManga 網站登入下載支援
* 修正178網站問題
* 修正圖庫網站問題
* 取消5652 網站支援
* 修正同時多開下載器

1.09 版更新

* 修正檢查版本不能啟動的問題

1.08 版更新

* 修正設定視窗顯示問題
* 增加Nowself 網站支援
* 修正貼吧標題文字問題
* 增加圖庫網站支援

1.07 版更新

* 修正設定視窗不夠長度顯示問題
* 因 Yesmanga 清空所有數據, 取消Yesmanga 網站支援
* 取消Nowself 網站支援
* 取消Raffmanga 網站支援
* 取消Senmanga 網站支援
* 取消Raffmanga 網站支援
* 取消日本動畫生肉放送功能
* 修正貼吧改版問題
* 勾選功能卻不能連上網站, 啟動時不會載入其功能
* 修正 ひまわり播放/下載功能, 增加支援 fc2 / youtube 相容性
* 支援 ひまわり下載 youtube 影片
* 下載 ひまわり動畫時新增下載進度視窗顯示

1.06 版更新

* 新增日本動畫生肉放送功能
* 新增ひまわり網站播放/下載功能
* 修正Yesmanga 網站更新問題
* 修正Mangaraws 網站更新問題
* 新增Raffmanga 介面支援
* 修正178 網站問題

1.05 版更新

* 再次修正百度標題包含特別符號不能下載的問題
* Yand.er 新增10頁以上的手動輸入框
* 新增 Mangaraws 快速預覽功能
* 新增 Nowshelf 下載功能

1.04 版更新

* 修正178 網站更新問題
* 新增 Yande.re 單線程下載功能

1.03 版更新

* 增加下載器設定功能, 啟動時能選取自己需要的網站
* 改變下載完成後, 變成右下角彈出通知視窗
* 修正EXE 檔在中文路徑下不能啟動問題
* 改變多線程處理方式, 下載圖片時更快穩定
* 新增 SenManga 下載功能
* 新增 Mangaraw 下載功能
* 改變圖片順序名稱, 由1.jpg 改變為0001.jpg , 如此類推

1.02 版更新

* 修正百度生肉吧更新列表後, 錯誤下載圖片問題
* 改善手動輸入百度貼吧連結內出現? 時不能下載的問題
* 新增每次打開時, 自動檢測下載器是否最新版本
* 新增百度生肉吧 1 - 10頁列表更新
* 新增 YesManga 下載功能
* 新增 Raffmanga 下載功能
* 新增 5652 下載功能

1.01 版更新

* 下載方式更改為多線程下載, 按下載后出現(沒有回應)等情況減少發生
* 修正打開文件夾問題進行

下載:

* [1.09](https://bitbucket.org/yucie/baidu-downloader/downloads/baidu_downloader109.rar)
* [1.08](https://bitbucket.org/yucie/baidu-downloader/downloads/baidu_downloader108.rar)
* [1.07](https://bitbucket.org/yucie/baidu-downloader/downloads/baidu_downloader107.rar)
* [1.06](https://bitbucket.org/yucie/baidu-downloader/downloads/baidu_downloader106.rar)
* [1.05](https://bitbucket.org/yucie/baidu-downloader/downloads/baidu_downloader105.rar)
* [1.04](https://bitbucket.org/yucie/baidu-downloader/downloads/baidu_downloader104.rar)
* [1.03](https://bitbucket.org/yucie/baidu-downloader/downloads/baidu_downloader103.rar)
* [1.02](https://bitbucket.org/yucie/baidu-downloader/downloads/baidu_downloader102.rar)
* [1.01](https://bitbucket.org/yucie/baidu-downloader/downloads/baidu_downloader101.rar)
* [1.00](https://bitbucket.org/yucie/baidu-downloader/downloads/baidu_downloader100.rar)